香港呢幾日又爆武漢肺炎, 似乎係中共做緊野

大膽猜測
各國吹風話收留香港人之際
中共無任何政治手段阻止香港人走
唯一方法就係令武漢肺炎係香港大爆發
之後鎖國唔比走
之後中共大放消息話係香港先係源頭
收買各國媒體洗腦其他國家人民反對收留香港人
到最後政府無得唔聽民意
停收留香港人計劃

隔離，驗測